成日都話女人唔好揸車

香港咁多年傷亡嚴重既交通意外
司機係男定女多